如果利物浦打巴塞會唔會好似上次咁

雖然我撐利物浦 但係應該唔會啦

唔會 果陣未有沙拿

冇機會睇了

唔洗打啦